讀緊/過HKU PT Maths PGDE嘅入一入黎唔該

1. 我想問哩個Program係咪中小學通用？
2. 入到去係咪會分左中學組同小學組跟住分開上堂架？
3. 啲course名有冇specify中學or小學？
4. 讀完做唔做到APSM？

唔該哂大家，希望有過來人可以解答我啲問題，就快dead，小妹要做決定

救命

揾人救下我

Ching 可唔可以留tg?有嘢想請教你

哩到請教

你間學校係唔係問過教育局
即使你張cert 個major 係寫明中學
都會當係合適師訓？+1個pt俾你？
上網search 咗好多資料都唔多覺有人提hku可以通用

上網睇到有人打去教協問
教協話要睇大學註冊時有無寫到中/小學
我睇完一頭霧水

係中小學通用，hku cert唔會show中學定小學，問過edb只要大學承認係通用就中小學都教得，姐係合資格師訓，所以無論係GM or APSM都有2個point加

打去教協答你唔到，因為教協話唔到事，只有edb同大學話到事，識人讀hku math pgde做過官校GM同APSM

所以Hku 係承認通用嘅？
Thanks

因為自己有諗過唔要offer
多謝你解答

發現我睇漏咗
原來Ching 答咗

你想confirm最好打去問下，不過我可以話你知係pgde個program director話個program係中小學都ok嘅

有kong u讀kong u啦，kong u education THE世界第三, QS世界第七

你可以Email下個department head問下

你教小學？

唔明，hku math pgde係官綱係show中學focused

如果係小學pgde，edb係寫到明可以教小學同中學，無論係GM同APSM都有兩個point加，你可以打去EDB問，但你要教中學就要過到校長嗰關